{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043343",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42001&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서울 맘 게스트하우스 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは14:00から可能であり、チェックアウトは11:00までです。予約の告知事項に従って当日予約は払い戻しが不可能で、チェックインは23:00まで可能です。23:00以降は入室が不可能で、この場合にも取り消しや払い戻しはできません。客室料金は基準人数によって様々で、特殊客室のパーティールームなどの場合には直接入室人数を確認しなければなりません。ドーミトリー客室は他人と共に利用する多人室であり、決済時には1当たり1つのベッドを予約します。未成年者の入室可能可否はジェヒュジョムに直接確認し、予約を行わなければなりません。未成年者、同居による入室拒否については取り消しや払い戻しが不可能で、ジェヒュジョムの事情によるキャンセルが発生した場合、100%払い戻し処理されます。客室情報はジェヒュジョムの事情によって随時変更されられており、これによる不利益は当社が責任を負わないです。ただし、乙支路3街6番出口で駐英ドキタイルの路地に左折してチョソンオクで右折すると、入室することができます。入室の際、色んな利便施設が提供されます。外国語は英語が可能であり、女性専用の4人部屋もあります。化粧室は、客室内部にあります。荷物の保管とワイファイも可能であり、PCラウンジと共用のキチンや共用のスペースもあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは14:00から可能であり、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "当日予約のキャンセル可能性や払い戻しについて教えてください。",
            "answer": "予約の告知事項に従って当日予約は払い戻しが不可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックインの締め切り時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは23:00まで可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックイン締め切り後に入室することは可能ですか？",
            "answer": "23:00以降は入室が不可能で、取り消しや払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "客室料金はどのように決まりますか？",
            "answer": "客室料金は基準人数によって様々です。特殊客室の場合には直接入室人数を確認しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ドーミトリー客室はどのような部屋ですか？",
            "answer": "ドーミトリー客室は他人と共に利用する多人室であり、決済時には1当たり1つのベッドを予約します。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の入室可能可否はジェヒュジョムに直接確認し、予約を行わなければなりません。"
        },
        {
            "question": "未成年者や同居者による入室拒否について教えてください。",
            "answer": "未成年者、同居による入室拒否については取り消しや払い戻しが不可能で、ジェヒュジョムの事情によるキャンセルが発生した場合、100%払い戻し処理されます。"
        },
        {
            "question": "客室情報の変更について教えてください。",
            "answer": "客室情報はジェヒュジョムの事情によって随時変更されることがあります。乙支路3街6番出口で駐英ドキタイルの路地に左折してチョソンオクで右折すると、入室することができます。"
        },
        {
            "question": "入室時に利用できる施設について教えてください。",
            "answer": "入室の際、色んな利便施設が提供されます。外国語は英語が可能であり、女性専用の4人部屋もあります。化粧室は、客室内部にあります。荷物の保管とワイファイも可能であり、PCラウンジと共用のキチンや共用のスペースもあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 407,
        "QA": 540
    }
}